柴灣興華停左六七架狗車

停左一段時間，
前面重有幾架影唔到，
唔知想做咩，
大家小心。